![LinkedInn logo](logo.png)

LinkedInn - проект, позволяющий любому герою найти работу и любому человеку найти помощь.

Проект помогает вам решить следующие проблемы:

- Найти героя, чтобы решить вашу проблему! В вашем подвале поселились огромные крысы? Дракон требует дань с вашей деревни? С помощью нашего проекта вы легко можете найти героя или группу героев, готовых вам помочь!
- Найти работу для тебя и твоей группы! С помощью нашего проекта вы легко можете найти близкую работу подходящую для вашего уровня квалификации!

